無碼鮑照，害羞露臉

鮑照（414年－466年），字明遠，人稱鮑參軍，東海郡人（今江蘇漣水縣北），南朝宋詩人。宋元嘉（424年—453年）中，劉義慶以他為國侍郎。其後成為太學博士、中書舍人。臨海王劉子頊鎮荊州時，由於任前軍參軍，世稱鮑參軍。466年劉子頊遵奉其兄劉子勛為正統的宋帝，出兵攻打建康的宋明帝（465年底弒殺兇暴的前廢帝劉子業，自立為帝），參加了所謂的「義嘉之難」（義嘉為劉子勛之年號）。劉子勛與劉子頊在同年兵敗被殺，鮑照也在劉子頊的軍中被亂兵殺害。

咁我寧願睇有碼

都唔係色情

被騙入嚟

咸濕仔

條仔真係好撚正呀！！！

樓豬我屌你老母臭閪

使唔使去到咁盡喎

睇見你個名就火滾。。。

起哂格都無碼?

古時候無高清啊

害羞呢？

樓主全家屎絕

老母唔提得 咁就屌你老尾啦

佢都無正面望鏡頭

起晒格都叫無碼

邊忽害羞？

正評引伏

害羞呢?

就提你老母

下下都咁盡

以為希哥鮑照